[pc/ps4/switch]示威模擬器 《RIOT – Civil Unrest 》

宜家Steam 做緊特價
PC 版冇繁體中文!PC 版冇繁體中文!PC 版冇繁體中文!
很重要所以要講3次,唔鍾意可以自行轉英文版
PS4 同switch 版都係冇中文版本的

有無香港地圖

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

好貴 switch 要19.99 刀

riot唔係示威。。。係暴動呀
protest 先係示威

兩邊都得 冇劇情性 有故事模式但類似關卡咁樣 決定冇後續影響

好唔好玩